爆左咁多性賭醜聞，點解仲可以未有人坐監？

？？？？？？得個爆字？
爆完退出＞無事？
爆完有公司攬＞無事繼續唱歌？
？？？？？？

？
？
坐監未？？？？？究竟
韓國係垃圾國家 垃圾文化
比大陸更垃圾